我知道唔容易，又唔識樂器，但係真係好想做創作歌手，21歲去學遲唔遲？

細細個學音樂已經好冇音樂天份，樂譜樂器完全唔識，但係唯獨唱歌叫做好少少，花咗好多時間係其他事上，又話要考消防，又話做籃球教練，又室內設計好多好多諗法，但係心底裏一直都好想做歌手，尋晚諗清楚真係好想用盡全力去追尋自己鐘意既既，我會好努力好努力，但係底子太差各位師兄覺得有冇可能做到？

無可能 自己維圍喂就得

諗清楚呀
路係自己揀
仆乖唔好喊

尋晚諗清楚真係好想用盡全力去追尋自己鐘意既.....

你有家底?

好地地諗清楚自己條 career path

唔遲

乜都想做算唔算冇真正興趣

想做咪做囉 反正係得係失都係你既事

冇

party with TL！！

冇天份咪返住其他工先再慢慢玩

你工都諗住唔返全力投入份自己都知廢既前路，係on9

岩嘅😫

去學下結他/唱歌/琴先啦…
可能你學一排已頂唔順

我都想做有錢人

睇完你既介紹，感覺你不停逃避，之前每一件事都可以盡全力，但你都避左

不如你處理左你D問題先

agger
特别唱歌三樣裏面最難

我想知道淨係靠唱歌可唔可以做到歌手，哼下哼下都可以作做歌？我對填詞都好有興趣！

淨唱歌算啦

認真，可以做作曲人囉，不過d pay真係好麻麻
填詞同作曲一樣，收入好一盤

係到問小學雞托咩
你覺得你有興趣就做，到你真係得左再望返依家話你嘥氣個d，你會恥笑佢地無勇氣，個班先係真正既垃圾

以為自己係林夕？
屙下尿睇下自己咩樣先

認真答你，屋企有錢就唔遲，屋企冇錢就遲

多謝你既小小正能量

我希望有依個機會

下個杰倫

連登仔只會眼紅你，打擊你

音樂唔係儘全力就做得到既野

同我差太太太遠，人哋係音樂天才

有人同我講過努力堅持做自己鍾意嘅野就會成功！

咁就做落去 但你要明白音樂好主觀 可能張如城真係好撚努力，但出十成力都係得人地一成咁，仲要係咁俾人笑。

建議你去睇下條友叫TL

你知自己有料，人地笑你但堅持咪叫成功

宜家你知自己唔叻，仲去堅持，好聽係不自量力，難聽咪on9仔

當然叻唔叻真係自己先知，可能你真係下個周杰倫啦

但你問我，就點都留條路比自己，一路有份正職一路玩音樂有咩問題

你同十幾歲個啲話要全職打電競唔返學有咩分別

諗清楚你有咩料

明白我會參考下

我依家就去試吓一路讀書一路試吓自己係唔係真係有天份先，多謝你哋嘅提點

當興趣玩下冇壞，始終人要有寄託

但要用人生黎玩真係唔好啦！

同埋現實係玩音樂既十個九個有家底，唔係話有料就上到位
夢想還夢想，現實唔會遷就你

祝你成功

馬車？

雖然好多人話興趣冇得當飯食，不過喺香港有手有腳係餓唔死人既，{如果有家底的話}與其老左後悔，不如搏盡無悔。

早又點，遲又點？
人生得一次
搵到樣野想做都唔去做既
你會後悔

我都係咁諗
我24先起步都係咁過活
唯有怨自己咁遲先決定去做

人生到最後都係要對自己有所交代
送多條自己覺得幾有意思既TED 片畀你
希望對你有所啟發

每日練/學習到幾個鐘，幾年時間，應該可以寫到D簡單野

你係鍾意既洗咩迫自己做 洗咩開POST問人

與其老左後悔，不如搏盡無悔。精境喎師兄👍🏽

人生第一次冇錯👍🏽👍🏽

我會俾心機嫁！

獲益良多啊！唔該晒師兄！

夏之物語👍🏽

好好嘅一個例子，我會試吓，但係當住興趣先，真係有實力有朋友覺得好聽我先至會踏出真正嘅第一步👍🏽👍🏽